如果想極限係1個星期內增肥10公斤 應該點做

求秒
利申瘦底

增重粉 每日食6餐 瘋狂吞糖

邊食到咁多阿

好似欣宜咁 ？

舉下啞鈴就增到

你增嚟做乜

溝哂世界上所有欣宜

飲10公升水 唔柯尿 得左

諗下都攰 比較想練肥仔波

但係我會瀨尿

飲油

gainer

無可能

收嗲啦

食肥仔奶粉 可以當一正餐
淨係訓教
飲紅油

無可能
吸收唔到
到時橫紋肌溶解症你就仆街

食薯餅 每日食